今日臭雞驚撚到手震email都send錯

有冇人收到ark correction email

啱啱睇咗

牛市奶媽

有冇圖

?

要裸泳了

臭雞

老女人嚇到手震

睇完O咗嘴
幾百億嘅基金都可以Send錯email

Panic send

LM

無subscribe
咩黎？睇下

派貨

Pin jor

咪係佢有份沽貨囉..

潮退就知邊個裸泳

菲比斯係有着褲嘅

契媽咁老手震好正常

email 都出錯，都唔知佢會唔會trade 錯ticker....不了不了

呢樣真

好似唔係第一次